鍾意寵物小精靈嘅你入一入

由細細個已經開始諗緊點樣令Pokemon更有真實感
Pokemon Go一出嗰陣我都有玩過下
但我覺得咁多人玩玩下放棄係因為冇嗰種真實擁有嘅感覺
所以我喺到諗
如果將 Pokemon Go 嘅GPS同捉小精靈
加上 Nintendo版嘅戰鬥風格
再加上 真嘅精靈球
整一個App
一定好正

就好似圖中咁 但可以映射你隻小精靈出嚟
攞住你嘅精靈球，用好似QR code咁嘅野scan六隻出嚟同人對戰
輸咗就比虛擬幣比對方
虛擬幣就可以買藥比小精靈補血
大家都可以用真錢買空嘅精靈球 用App去捉小精靈
再入落精靈球到
咁樣我就真係可以捉齊所有寵物小精靈啦

利申: 9up，又要買版權，又要買投資，我做唔到

香港人 認真返工啦

比翻少少幻想空間我

How，全息投影？AR？

全息

技術未成熟

到時gamefreak任記出齊800幾隻pkm amiibo
美其名提高色違機率

on9 , 下下用幣搵鬼玩啦

放個電話上個梯形到嗰舊叫咩？投影？

唔想提倡賭錢

唔熟呢啲野 不過我知未係好成熟